旺角警署獲批續領酒牌兩年 居民上訴 委員會稱沒證據警員飲酒後騷擾街坊

旺角警署警官餐廳早前獲批續領酒牌兩年，油尖旺區議員林兆彬及 76 名住在警署附近的居民上訴，市政服務上訴委員會今（7日）聆訊。林兆彬稱，早前有過千市民聯署反對續牌，反對民意清晰；委員會主席王鳴峰則表示，酒牌局批酒牌與否，無關持牌人的民意高低，他亦多番質疑，「有無證據有警察在該餐廳飲酒後，騷擾街坊？」委員會終決定押後裁決，其後以書面通知結果。